仲有邊間黃店未鬥 大家一齊鬥下

同你隻羊鬥黃

元氣